要求將哩兩個鬧交post搬去政事台

屌你老母啊 死熱狗 日日屌龍門 又要問龍門攞錢 冇撚野呀

鄭錦滿：我哋嘅義診項目，原本某黃店龍頭話幫手埋單，不過畀咗幾個月，就話唔信我哋條數，要有單有據有個人資料先繼續科水。

有勞

人地鐘意開係咩台關你撚事
要移既話你果d 廢post要去黑洞添啦

天氣咁凍，會唔會減低做愛既興致

點解女人成世人咁多痛苦

今年搞到咁，平安夜同聖誕應該冇乜情侶做愛？

大家打茄輪嘅時候⋯⋯

假如有朝一日被迫要食屎

真心想知：究竟人奶係咩味？

為咗保住隻豬，你會做到幾盡？

同條女扑完野，回氣嗰陣會食啲乜野？

抿屎時隻手指會探到幾入?

今年搞到咁，平安夜同聖誕應該冇乜情侶做愛？

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

Admin

不能同意更多

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

請問Tony_Stark(狗隻#92299)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你起邊隻腳？通狗

Update版原來有

會員編號：92299
會員名稱：Tony_Stark
註冊日期：2017年3月18日

【⚠️】
事蹟：常四處引戰，挑撥離間。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【🖼️】
事蹟：點擊連結圖示以瀏覽圖片備份。
詳細來源：

你條傻仔

負評快到你
幫港共洗白 帶風向 叻仔

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你點知的(狗隻#261505)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?